700以內真無線有咩推介

請問700以內真無線有咩推介?

你想講真無線headphones?

10k筆直買樓有咩選擇？

Sabbat e12

印尼三水有好多

係，打漏

我知師兄買耳機要仙女座入門，道不同不相為謀

im50

見佢外型好搶眼，太搶眼

一分錢一分貨既野你又唔信
咁你咪上淘寶搵囉

洗乜上黎問

鬼唔知1分錢1分貨
人人要求唔同

Havit g1

電視？

有咩特別？

有咩特別?

藍牙5.0 算好聲

一定要藍芽5.0

小米airdots

都係，接收好好多，但我見一堆自稱5.0，唔知5.0會唔會受軟硬件影響程度

入耳就 e12, 唔入就 x12pro, 呢個價冇得輸

事實係有好多5.0都唔夠elite sport2好收，真係撞手神

sport 1 sport 2 有咩分別? 見網上主要講續航力多咗

3hrs vs 4.5hrs，但我戴到耳仔痛，最後都係賣左